{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 앙코르 바이 윈덤 부산역 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。駐車スペースは限られており、先着順で駐車することができ、もし駐車スペースが満車の場合は近くの公共駐車場を利用することができます。非対面サービスをご希望の方は「キオスク・チェックイン」をご利用いただけます。デポジット制度は現金とカードが利用できます。無料Wi-Fiを提供していますが、動物の入室はできません。朝食は22,000ウォンで現地でお支払いいただけます。追加料金はすべて現地でお支払いください。付帯施設には、フィットネスセンター、コインランドリー、ビジネスセンター、屋上インフィニティプールがあります。屋上インフィニティプールは2023年6月2日から2023年9月2日までの夏季期間のみ運営され、大人専用なので未成年者の入場はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースはあります。ただし、先着順での利用となっており、満車の場合は近くの公共駐車場を利用していただくことになります。"
        },
        {
            "question": "非対面サービスはありますか？",
            "answer": "はい、非対面サービスをご希望の方は「キオスク・チェックイン」をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "デポジット制度はどのようになっていますか？",
            "answer": "デポジット制度では、現金とカードの両方が利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食はいくらですか？",
            "answer": "朝食は22,000ウォンで現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加料金はすべて現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設として、フィットネスセンター、コインランドリー、ビジネスセンター、屋上インフィニティプールがあります。"
        },
        {
            "question": "屋上インフィニティプールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "屋上インフィニティプールは2023年6月2日から2023年9月2日までの夏季期間のみ運営されており、大人専用ですので未成年者の入場はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 418
    }
}